破解內鬼嘅唯一方法

push

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

721

真狗一定會帶耳機方便溝通

我都係咁諗
但我覺得班狗一樣會估到我地藉機升級

Push

行動升級

直接唔洗搞遊行 同現實朋友組隊無定時搞狗署
掟磚掟屎掟蛋乜都好

由6月到8月所有暴力都係班狗引起！

而家最忌我地內訌互相捉鬼，咁樣就係正正中計。

好黑暗

推撚爆你

推

佢目的就係想前線唔團結

所以千其唔好中計

殺死隻狗都可以話係臥底做

香港人一直咁和平，我都覺得奇怪點解會變得咁快
原來警察就係搞事既外國勢力，警察就係大台！

以彼之道

原來全部都係警察做既

邊個唔夠膽雞尾酒、磚頭，大家要醒水

岩

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武

今日深水埗個陣已經見到有，但當時以為係速龍

對準港共政權，唔需要捉鬼！

我好擔心
就算有狗比人殺左
啲人都會話係狗既內鬼做

黑警煽惑暴動

有道理

係，而家我地可以更加放心全力all in
已經唔使怕有鬼，因為已經confirm有，仲要係佢哋帶頭煽動添

政府漠示民意 叫警察扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警察更強而有力

原來一切掉磚，放火都係黑警做

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

放火, 掉磚都係警察做

推爆

要整記認

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

烏克蘭果陣係點拆?

PUSH!

要殺一警百，以儆效尤

ager

佢地做得應該問左律師唔洗上身

定係我地以後都帶定耳機

大推

所謂雙面刃就係咁解
根本從來暴力嘅就係警察自編自導自演

如果捉到佢話自己警察都唔洗理，因為冇委任證，可以照打
如果有委任證佢就仲大鑊，文宣大把彈藥

元朗721
白衫係卧底警察打普通市民

一定唔洗上身,黑社會放針都無問題
同埋呢班人一定係講到自願

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

無辦法話捉就捉，佢地混曬入去，著曬黑衫黑褲，如果每次出來都要懷疑A懷疑B，前線未打就會散，佢地就係想咁做，惟一既方法就係由佢，當前線吵既時候其他前線要調停。

同意

唔可以用道德同佢地打 佢地認+我地係執緊法 跟住就好難博落去
要打就要泥漿浴

殺狗都得

yes，佢就係想我地每次行動都互相猜疑
我地偏偏唔可以咁樣。

好好利用今次機會，升級我地嘅行動程度

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

要學佢地對頭眼仲有下體打，死一警百

無, 總之你出黎唔係問題,
但唔可以戴耳機, 佢地一定要收ORDER做野, 一定要戴,
所以出殷時4圍望下, 戴得耳機叫佢除底聽下入面播緊乜

邊個唔掟就係鬼

已經有證據 大量做文宣 全香港都要貼人形畜生扮示威者

加句共通暗號好無, 例如""我係警察就死老豆老母""

新玩法

今次事件 令到前線知道鬼既特徵

我地應該更加團結

元朗有警察係白衫

極懷疑係！聽日民間記得會一定要講

入去推

白衫紅衫藍衫都係黑警

我地高叫黑警死全家，邊個唔叫就好可疑

推呢個 打撚死哂所有狗

應該有，但怕被懷疑，偷偷收埋，有需要時才帶上，方便聯絡。

好易俾人聽到or偷睇，時間耐咗就無用

邊個唔肯升級對狗，邊個就可疑。

掟磚 放火 以後所有破壞都要入黑警數

721恐襲+811恐襲都係政府搞出黎

所有升級都可以推晒去班狗到啦

唔認同
如果捉到放火嘅手足
內鬼做嘅謠言會不攻自破

呢個仲容易分裂我覺得
一唔同意就可疑

所有嘢都係狗搞出嚟

同感
既然狗俾咗個機會我哋
點解唔將行動升級
而家完全係手足俾班狗tg圍屌
趁呢個機會反攻

打柒佢，話係我地內訌

問題係班狗已經唔怕輿論

麻包袋

今日開始, 我肯定任何攻擊行為都係黑警自編自導自演!!!!!!!!

今天好多巴打被捉！但狗狗爆大煲！唔好放！

真係要投名狀

都係做狗嘅煽動，鼓吹我地咁做

推推推推

哦～
原來黑衣白衣紅衣乞衣都係狗扮既。
成場運動就係佢地搞出來呃ot 加人工😡

係時候武裝起義

文宣呀 而家係最好既時機

火箭炮？核彈？黑警做嘅

咁不如 唔好亂

Be water

佢既然扮黑衫 未有佢扮

反而應該係 來緊我地 既部處要一致

例如唔衝擊、唔戀戰、盡量幫助落單手足（如見有黑衫捉黑衫請幫忙打到佢地仆街）

同埋開始要轉移陣地，搞商場，機場

Cctvb 威啊 話黑衫人係協助狗拉人炸 唔撚係扮示威者啊

認同
由呢一刻開始
因為蘋果影到
我地將所有有機會暴動罪既行為
全部spin返去班狗度

我地玩flase flag佢係完全冇得避

任何著黑衫戴耳機紫色豬嘴嘅人做任何野都會入哂佢地數 如果一個唔好彩搵到領事館就係政治外交風波

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

三五成群總有一個半個有

中央b台真係好撚仆街

黑警死不足惜

721 85 push

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

推推推

唔好再硬碰硬，反暴力

pish

其實係咪要改記認同用第二啲渠道 狗都已經好清楚我地既行動

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

推！唔好再set底線

我地可以拎返輿論主動權

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

求全球登報黑警暴行

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

市民未必咁接受到

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

我反而覺得要轉去做和理非野
搞死香港經濟先再講

要推

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

burn with us

殺小狗都唔割

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

正

可行嘅都可以做
最緊要唔好陷入互相猜疑嘅地步

班狗一定要還

打狗派正式成立

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推下都好

黑警帶頭暴動

痴線d鬼點會唔敢打唔敢擲
佢哋唔升級武力點俾理由d狗清場阿

屎蜢，蛇

對方都會文宣 最後根本藍絲唔會信 政府唔會動搖
同埋要升級幾時都可以 就算明知有鬼一樣D和理非會出黎屌
到時又民意前民意後

成班狗mon住post 你地講乜都知

每人一支營光捧

不誠實證人
721

要求立即解散警隊

好多天真嬌以為得示威者有account架

721
805
811

冇啦 就算你升級 班狗都繼續拉你
咁你地點算
而升左級 又得到d咩？

一個戴 其他等指示人地有暗號記認物品架

唯一犯法係打斷手腳，等佢地唔敢再有鬼黎

大把方法唔戴又可以傳達指令啦
幾天真先會覺得可以防到鬼

唔好再上咁多街
只會比鬼玩死

以市民身分對峙警方先有用！

武 力 全 面 升 級

唔上街
轉小隊形式玩陰招先係唯一出路

「手動傳」
佢目的係要大家心中有鬼，然後等大家on99捉鬼，到時就零鬼大家都不停捉鬼。

其實鬼一直都在，都run左兩個月，所以大家更加要當無鬼咁run落去

前線：
Buddy system，最少3人朋友小隊落場
有鬼捉人/朋友時要打走佢，而有狗殺到要反擊，因為一定唔會出槍
鬼未現真身唔可以捉鬼
咪除罩

扮示威者係文宣大核彈黎，可以將好多事都入狗狗數

文宣：
老屈話所有暴力行為都係警煽動
例子：
71衝門
攻警署人少/無傷人

“唔肯升級就係狗” 係咩邏輯

唔會捉到鬼： 鬼點解就唔會跟埋前線升級，不狗仲有嘢係做唔出咖咩

分化：手足唔想升級係咪就要退出前線，費事比人屈係狗

狗都識轉戰術，我地仲撚狗遍地開花？？

一人一汽油彈服待狗狗 我有講過只要有第一次大家自然會接受同用 而家仲要由班狗帶起 夠晒料話係狗想屈示威者所以用 咁勇武自然冇底線咁火燒狗署同狗舍

屌你老母啲鬼一拉人圍上去打撚死佢地我都唔撚割蓆

但係就係因為咁我哋有人俾人拉
我哋唔可以犧牲左幾位手足㗎
仲有冇啲方法可以指證到佢哋之餘可以保護到我哋手足

同意
但係武力唔對等真係好難做到

隨時隨地無事先張揚，真•遊擊

現實熟識先一齊玩Online火影小隊

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

所有暴力全部狗做既

我講掟狗打狗，sorry解釋唔清楚

push!!!

未必 臥㡳唔一定戴耳機

只同熟人組隊，點睇？
單拖嘅話出去咁多次，總會遇到熟悉嘅面孔掛？

睇黎一眾高官早早有已經有哩個計劃，仲漏咗口風
盧偉聰迴避事件定性暴動與否，係部署日後將警員潛入並發起暴動時不被捕。
林鄭遲遲唔處理問題、唔出現，比時間警員潛入示威活動中製造暴動。
葉劉哩d坐看風雲變，點知口疏疏。

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

5-8人搞警察死硬 但玩袋袋就唔同 搵狗仔打一餐快閃

我淨係見到警察著黑衫唔戴證打人

正確
以後有啲咩暴力事件同示威者無關
全部都係警察想抹黑示威者而做

推番曬所有野俾黑狗，而事實真係佢地做

老老實實，可唔可以推上國際法庭

勇武變 真勇武

機場一定要升級！！

現實生活熟好啲
去咁多次熟口熟面就係隻臥底咪大鑊

唉
推左先

咁你點確保唔會比鬼捉？

對家用腦我地都要用腦
唔好再無目的行動同犠牲
理得你和理非定勇武 槍頭一致向外

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

首先文宣要做足先 比全世界人知黑警扮示威者

唔洗捉鬼，但係要遠離有單邊耳機嘅人，佢哋通常都有指揮

得一個方法

全面反擊

你要贏鬼 就要比鬼去得更盡

思考正確 GO

正是呢個意思

唔怪得果日深水埗警署的雞尾酒落點咁奇怪!!!!!!!!
好似盲左咁掟! 依家明哂啦!
就好似6.7 日警總外, 自編自導! 由頭到尾都係黑警做!

你信唔信班內鬼同黑警最尾都會做硬condom?
如果大陸係想收返香港, 一定係會繼續將黑警訴呢個形象, 方便佢地提早接管返香港, 到時就會咩都入晒黑警數, 再一次過清算佢地
以後臥係黑警入面班解放軍一定會用盡所有低裝既手法黎打擊示威者

係，要文宣大洗一炮先

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

今晚叫佢地起身柯夜尿

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
721警黑合作仍無起訴

叻仔
8月11號之後，街上面只有警察臥底。無一個係示威者

另一個方法

[戰術] 行動生存指南 - 示威守則及警察策略

原來警隊有咁多人參與反送中衝突，之前仲有防暴嘅裝備搜到出黎

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

遲啲可能會有班黑警臥底做低佢嘅上司
咁佢地就可以升職加人工啦
你知啦 香港示威者咁和平 螞蟻都唔敢踩死

不割
同埋班內鬼一齊升級

可能會有班黑警卧底放土製炸彈添

倒不如…

有耳機

有point

On99

比人發現左下次肯定會改啦

只要有膽，人人都可以係鬼

放鬼入黎就係想搞事姐，ok無問題，我地識做架啦

up

文宣呢段片

冇用, 任何通訊軟件 / 交流都一定有鬼滲入 呢D狗最在行
反而今日當務之急係清晒所有秘密大GROUP, 重新建立
而且今晚前線大傷, 要回血休息 呢兩個星期先打文宣戰 辛苦晒前線義士

同意，民宣帶耳機，有營光棒係狗就將計就計
但注意不能被捕

係!
就算有狗比人殺左
都係狗既內鬼做!
所有法律責任都要班狗食!

團結！點都唔割蓆！

無錯

核彈都係香港警察放既

內鬼連頭盔都冇
打9佢地救兄弟啦

咁無辦法，唯有有機會仲搵可靠ge人講

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

皇天擊殺黑警死全家

邊個戴耳機都要屌 藍芽都係

鬼呢家嘢，真係冇哂辦法

其實可以

嗱mon po 狗唔好諗住屈我煽動阿，我冇講咩阿

Pish

證據在此 推到佢仆街 死黑警

你個現形方法都幾fail
佢而家就係搵卧底入黎掉野
同埋打狗 而家有成功打到咩
你話打就打？

重點唔係要引佢現形
而係借助佢哋嘅存在去令我哋個抗爭程度上升

至於打狗
從來都係講膽，即係心理關口。呢個冇得用理論、分析入手，衝唔衝破到各人唔同，睇大家造化

仲咩扮我

過主啦p牌仔

公道講句，對鬼要有警覺，但如果大家人多有信任，鬼是很難出來作惡

有無現行解決方法
講升級都講左好耐

正所謂陽氣旺盛鬼都怕左啲示威者

偽造都得

大家唔好再浪費時捉鬼，有警覺就夠了，知道大概就夠，唔好俾人分化，呢個世界點都有鬼，水不可能全清，要學習與鬼共存，只要唔好俾班人破壞到原來目標，sidetrack件事，就夠，有時還可以來一個順水推舟。

Don’t Lost Your Faith.

好人一生平安

三個字
攞正牌

心水清
之前封路玩地鐵打車燒野個d好明顯係黑警做，要求法律制裁佢地！！！

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

要記住今次運動嘅目標係咩，唔好比對啲碳基生物嘅仇恨帶住走

黑衫有警
白衫又有警
玩曬拉你

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

自行組隊做自己想做既野
唔需要識別 鬼

721 811

律師都可以打呢點

係

push721

見到耳機，高高大大遮晒樣嘅

根本全部野都係佢地做
香港示威不嬲平和

全民健身，一定要做負重運動

班鬼見到好多示威者有操練，唔會咁亂來

對準政權 721